點解國際學校d女條裙全部都咁短？

特別係d鬼妹 動作大少少都會露半個屎忽出黎

十秒

但鍾意唔露襪，好核突

同埋果d係裙褲

0

正
成日見

長度唔關你事, 這些機會不是屬於你的

其實見到真係好難忍

因為無皇管
之前最鐘意係樓梯昅野
佢地仲要上身唔打底
白色校服加黑bra 日日扯住期上堂

九秒

八秒

七秒

六秒

唔撚等喇，樓主我屌你老母，日日著住國際學校啲短裙係砵蘭街接客

靠幻想已經可以射精了

方便活動

褲黎架喎

五秒

0秒

[url][img]C:\[/img][/url]

不孝有三
無圖為大

我地唔客氣啦.

果然係討論區，淨係討論都咁多迴響

黐撚線
傾左成個鐘一張圖都冇

dllm

10

0

你班仆街咁多要求 幫你地打埋飛機好冇

好

樓主老母俾狗屌

仔定女先
仔就換左呢套校服先幫連登仔打
女就唔洗換直接埋黎

垃圾樓豬 就係你依d人搞到大部份post都冇圖

學術討論 有圖會偏離重點

依加成個都屌你冇圖 就冇偏離重點?

屌你老母搵張死物圖幫我地打飛機

［member]佢地d校服仲要上身係恤衫，勁撚容易走光

中學排隊等車果陣見過個國際學校囡囡離撚曬罩 成粒竹旬lin睇到曬[/member]

係香港本地嗰啲保守啫

因為係國際標準

呢出好似J過
但無咗條LINK
有無番號？

垃圾

屌那星
兩個鐘啲圖都係不知所謂

完美證明一圖勝千言

好撚癲

CLS點影到咁既角度

你問下貼嗰個 佢成個網都係呢d 好痴線

呢個角度
跪撚住係到影？

個角度

最後果張似有左

點解樓主老母條裙咁撚短

竟然有圖

CP

0 屌你老母

以前我都係讀國際學校
又一村個間
好多大日本帝國學生
而家做左偽娘

正 求ig

擺明隻隻鞋裝咗針孔

KGV?

當然係男訓導主任指定

屌 想睇翻呢條av
屌口屌到條女嘔再屌過

做緊唔洗著校服既國際學校
啲緊身衫同吊帶
我係絲都忍唔住望😂

more

樓主死老母

屌個屎忽正撚到 推撚到真係性福無邊

佢個fd影架 藝術相

短褲黎

利：屌過

以前中學喺正對面
聽過有人見到KGV鬼仔鬼妹喺隔離山仔扑野
低form條裙好似係深藍色

裙褲嚟有乜好望

lm

Code?

屌就係衰對鞋

成日經過有國際學校嘅地方

yes成日見露條打底褲

貼多啲

係車廂食野 ，國際學校都咁低質

黃敏力好似讀漢基架喎

人哋係高級人種嚟又點同阿師兄

比人發現左

因為跟外國都係咁囉，零下都係咁短無乜問題
唔係點叫國際學校

好撚好笑

管家仔啲角度真係痴撚線

岩
高等白人種可以係地球為所欲為
下世重刷都希望1/4機率成為白人

同求

Btw 最右邊嗰個𡃁妹喺度舉中指

頂唔順。。。失陪先

好想聞下

真係正
中學有次經過九龍塘站
有個白人中學生上樓梯
條裙又短 又白肉 對脾好吸引
望到眼都唔貶
香港普通中學係睇唔到呢啲風景

成堆癲撚咗
讀得國際學校啲人全部都有頭有面
你地咁樣擺上嚟 佢地老豆老母分分鐘癲撚過德望

我喺外國讀書 日撚日睇住啲鬼妹只係著住個bra返學 睇撚到厭

講到自己一定屌到啲有錢女咁

方便後入。

樓主真係要多謝一眾巴打救返你老母

但係通常隻腳勁黑勁toned+船襪

以前中學對面有間國際學校 成日見到佢地係樓梯到扑野

Sja?

唔係啊

左1橙色衫

求咩code

咩code

10